維園開槍25狗

前線手足好野

有冇SM片

捉咗？而家點

sm

個樣好m

還2隻眼先啦 斷隻手斷隻腳都要架啦

有冇手足起佢老母底

還左眼先

打撚死左佢未

天誅

最低消費 還眼

左右眼都要還

捉到？

往死里打

手足做到野

打到佢老母都唔認得

仲有撬爛立法局度門都係佢

開槍下下射眼 屌佢老母

打到佢半身不遂

打

電話group應該好多野睇

呢個下場點樣？

徐衫影裸照

打死佢都唔割蓆

手足們唔好咁好人

踢春袋未？

插撚盲佢啦屌

諗得黎增援都到

求下你地
！！！打尻佢！！！！！！

真心一個臥底死

其他臥底會縮

大家五好打死佢我真心的

真係有樣睇，唔似香港人
唔係自己人！

如果有 胡椒球槍 可以示範下近距離開槍 引證警方講嘅事實

還眼

剪手指咁撚益佢 剪j喇

還

比條老底佢

仆街狗

一槍射死佢

隻眼仲好地地？搞錯

打斷一手一腳先

唔洗放片（要放就blur哂人樣先）講結局就得

求片

開sm live唔該

手同腳?

文字話比大家知佢咩情況得架喇

活體試驗

對付臥底只有一個方法

點捉到架

但咬左個手足 唉

捉到，跟住比增援狗黎到反捉唉

求結果

個樣好似俾人揸緊春袋

wtf

dklmch

收佢皮

還眼喇 屌你狗

有冇後果

還眼啊你老母
4隻啦

勁呀 手足

菠蘿蓋 十字韌帶

咁佢棚牙冇喇

有無結局？
斷手斷腳加隻眼係基本要求

私了唔該
要翜入浩園

捉到佢都唔打佢一身既話 真係對唔住其他手足

希望捉得到
唔好打死佢
搞到下半世郁唔到就好收手喇

益左佢工傷一世？

咁好人
用支警棍幫佢清下腸胃

會唔會被雞姦？

你地真係唔撚睇嫁喎

搜佢袋果時佢拎支槍出黎開槍，全部人散晒，仲比佢反夾位手足添呀

唔好督眼，插眼好喇⋯

唔好推

酷刑
拔指甲

咁樣捉住仲畀佢反擊到

屌

結局咪係投先果兩個手足比人捉返囉
真正捉到狗唔識脫角

即刻依世都唔使食李萬山

依段有冇片影到？係真槍？

冇還到眼？

黑警還眼

以前有個咩放入個筒到 咩人x

唔好打上五吋、下五吋

佢有咩後果

岩 計息

有冇插眼，爆佢j?

唉

殺

打到佢爆春袋即散吖嘛

FC證據呢？無就唔好9 up

有冇文字故事

下場點? why無啦啦會捉得到

你自己人啊P牌仔?

依個係唔係搶番槍走左個個？

有冇爆丸？

一人一錫一下春袋最基本啦

佢宜家點？

錫春袋？

螢光手環wo?

眼呢

收嗲啦狗

佢自己人

推

整狗肉煲啦

好波

睇個樣都似狗啦認真

推爆

柒頭

可以中出佢嗎

一路推落去

推上熱門

手帶有燈叫自己人?

起底組

東京食糭

條撚樣開槍再夾走一件兄弟呀屌你老母

似大陸人

又放左？

銅鑼灣地鐵站內的警察是否真的警察？冬瓜咁既身型點可能過到體能測試？
一

咩25狗呀！

係我地手足黎嫁！

益左佢

依家點？

收皮啦P牌
你嘅自己友一定係狗黎

我記得d黑社會電影，捉到二五仔通常都

斷兩腳先啦

收皮啦弱智狗

唉
又要斷手斷腳啦

PUSH

認真還眼

打得好

除佢褲，拎佢支槍射佢何B仔問佢痛唔痛，之後睇吓佢身上有冇胡椒水，反佢包皮噴

三隻

咩情況

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為

必勝兵法！【30分鐘定律】

打面
踢春袋
還眼

有冇光頭佬出手

好想睇片平衡下

頸動脈

佢而家點好驚佢無事走得甩

唔撚係呀

唔洗還？

唔打到佢on9都唔比佢走

記住佢！！！！

捉鬼會開槍

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼眼
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境

冇人救？

喂行開啲啦屌你老母，邊撚個同你自己人呀？

最後點？

『緊急』 市民九月將會發動大罷工

香港人勁鐘意對敵人仁慈...
上次元朗又係, 成日比對方活動自如出手反擊

還眼先

唔使做sdu了 出左樣

死左未

Push

可唔可以剪jer 係新屋嶺強姦得咁過癮

手足比人打到骨折.....

佢骨折+丁丁折

殘廢未

老豆搵仔起左佢底

自你老母啊 上次佢已經上左新聞話係卧底

可以去浩園未？

收啦你
起哂底係popo
五毛又block得

屌出錯圖

唔好推thx

屌你老母唔還眼都起碼廢雙腿先啦

打斷手腳先

還眼先 之後手腳

比個source黎先叫FC左

咁既樣.....

oh 俾人影到樣

咁鐘意上前線做鬼就拉番佢上前線食tg

不過冇gear

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

幫手推！

唔好啊 唔好啊

唔好咁輕手啊

有下次即刻人道毀滅

還左一隻眼先

[reddit文宣] 維園開真槍 推上國際

P牌推唔到 唔該幫推

what happened to him

還眼未

錫佢老母春袋

私了啦

係咪呢個？

嗰時邊個知佢係警察呀
有槍嘅恐怖份子喎

UP

721太子黑警版，洗版，FB IG Twitter TG，高登連登， 聽日入機場

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

最後冇事

屌佢老母

唔好推啦

殺一儆百

真槍
有冇手足中槍

咁執劑未啫？

屌你老母死五毛

咁都冇人打爆隻眼

捉咗啦
影完相
咁點？
冇後續？

啱啱Now話開咗2槍, 屌隻二五狗想殺人

收佢皮啦屌

咩事都冇?

邊個dom？
入去睇
推
有腦嘅望住個背囊
已經證明一切

如果有係手足掟咪入黑警數
爭住出嚟認做乜鳩
智力何在

聽講開槍>散水>俾人反杯>捉左兩件手足

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

起底功能

黑警 冚家剷

一棍毆落佢隻眼度啦

錄影

佢個樣好似肉便器

後眼要埋

推到有地址

下次剝撚晒佢D衫

踢撚爆個春袋先啦

成班狗 搵緊野
趺左好柒多野

已經唔敢睇

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

姐係俾人捉住之後先開槍
仲以為係開左槍先俾人捉住

睇返老豆搵仔啦
點錯相呀

畜龍明買明賣都算，呢D25 打死無人可憐

公安